關唔關benny tai 攪到班後生開口埋口攪抗爭？

馬丁路德都係上而下至成功
有邊次下而上係成功呢？

負皮，上一頁，各位唔洗留言唔洗推由佢沉